MacBook開到機 黑畫面

岩岩部機黑左 但係開機係有聲 冇撞過冇落水 試過重置pram都唔得 點算

拎去apple問

你個mon太暗啦叫IT狗幫手交翻光佢啦

校過